有冇人想做我男朋友？

留低tg 大家認識下

Gay test

Pass or fail

Hugo

可以同你一齊去街喎

可以後入？

可以

tb可唔可以用螺絲批頂住先

想殺人？

咩係tb

Gay 佬入

1991

我

？

ok

女朋友

男朋友

let's 4秒合體

Toby

做我女朋友